一定要諗辦法處理呢塊面珠墩

met落去好
錫落去好
定射落去好？

隊落去